立法會示威區已封

推

一人一個解決方法

我覺得既然佢封左 今晚咁早去意思不是最大 可以集中哂人聽朝清晨去